有冇人有辦法將段片譯比外國傳媒睇?

“手錶門”“隔岸觀火”“暴力死士““迷之催淚瓦斯”“棄守立法會” 香港警察快出師了..

哇屌，鐵閘個下鬼到呢

好似啲動漫放煙然後走人

我屌 唔係真下話 咁果幾個死士唔通真係...

係唔係要推?

唔使,見到就見.見唔到就算

先backup

推

呢條片分分鐘可以幫到之後會比狗拉既示威者脫罪

幫唔到 但好過無

唔洗英文都睇得明啦